梵高套戲完全係underrated！

千祈唔好以為係好文青就唔睇
千祈唔好以為一定要做足功課熟讀梵高先睇得
千祈唔好以為全畫作就一定好悶

今日睇完 我可以講我呢個藝術嘅門外漢都睇到非常感動
有幾個位更加眼濕濕
完場仲留係個位到回味咗好耐

劇情似一般嘅懸疑片 最鍾意佢用唔同嘅角色視角睇翻一樣嘅事件
畫面更加唔駛講
配樂都好出色

只可以講千祈唔好miss咗套戲

都無人rate何來underrated
Btw低質影評

就係見冇人rate
同埋都唔敢自稱影評
只係想做個打手 呼籲多d人去睇

高梵都請打手

畫面係靚
但故事結構比較老土
想問下樓主講下邊幾個位令你眼濕濕